收唔到投票通知卡

我見多連登有啲po 近一星期前已經收到信
但係自己屋企4封信一封都未收到
民賤聯啲選舉信就收到一封
係咪只係未寄到我個區
我驚全家比人DQ咗

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

我要繼續等定係搵選舉處跟進

上網CHECK到自己仲係選民, 選區冇錯就得
投票帶身份證入去就可以

Ok thx
新選民未投過 唔知程序

我都係